C朗體能退化都好，都起碼仲有身高頭鎚

美斯用頭入波未?

C朗可以用腳入波未？

依家踢波定頂波？

c朗親眼見過美斯用頭入波

歐聯決賽

搶點能力好

做乜撚？

有咩問題？

琴晚12碼用腳入又想唔計

12碼唔計？

你第一日講波?

C朗好多野都唔計嫁

12碼擺定個波畀你射邊個都射得入

反朗手足好踴躍

美斯呢？

咁易射得入一早拎左美洲盃啦

高治都係

佢曲線反美斯

C朗假動作扮射波漏比後面隊友 美斯做唔做到？

美斯有手

我朗!!!!!!